## Використання

1. Клонуйте цей репозиторій
  ```git clone https://Halchenko_V@bitbucket.org/Halchenko_V/dnz-scraper.git```
2. Встановіть Python 3 на ваш комп'ютер якщо він не встановлений
3. Перейдіть до папки dnz-scraper
4. У командному рядку запустіть наступну команду (вона встановить необхідні бібліотеки)
  ```
  pip install -r requirements.txt
  ``` 
5. Тепер, аби зібрати інформацію з сайту, у командному рядку запустіть 
  ```
  scrapy crawl kgspider -a output_dir="ПАПКА ДО ЯКОЇ ТАБЛИЦЮ БУДЕ ЗБЕРЕЖЕНО"
  ```


На виході у поданій папці з'явиться файл формату .csv з назвою що відповідає поточній даті (наприклад 2019-7-17.csv)